FOX: 拜登仍未考慮是否接見BLM 領袖

BLM訴求
Defund police
但拜燈一時支持 一時又反對

佢諗好點答人未

到時一月愛侵力同BLM一齊攻入白宮就好玩

人哋咁支持佢叫佢見過面都諗咁耐
BLM變咗 condom

當blm 手足係condom

Condom？

賀錦鯉一直關注

其實美國佬知唔知咩叫condom？

喺監獄接見

FOX: 拜登確認在監獄接見BLM 領袖

未傾掂數呀

不如一齊twitter tag 9 所謂BLM領袖
日日俾個溫馨提示佢地

BLM 本身無乜美國人支持
睇票數就知道

橙

要割蓆啦

無得避

選到仲會理你咩

憑我自己本事造來的票
點解要見
屌你老母

當日跪左=支持
拜拜

民主黨黨內初選一開始時拜登一直落後
係南卡州黑人灌票俾佢佢先贏到第一個州，然後其他人先開始支持佢
話佢欠黑人支持者一個人情真係唔過份

原來有大台㗎？
咁BLM領袖係邊個？？

黑人珍已成condom
等睇佢地調轉槍頭

Who cares 黑人票?

民煮黨以後關心死人票好過

割

唔想找數

唔係blm幫你call 6000萬票你會選到

扮吓野姐
點會唔見

選之前拜登走去跪黑人㗎喎

趙完鬆

仍未考慮定
從未考慮

紅黃藍勢力

考慮都未考慮
即係當你condom 啊

諗緊點拉鳩BLM啊

但係癲起上嚟見到民主黨狼狽個樣都幾好玩

black vote matters

仲右左癌右癌大對決

不神聖聯盟

咪見咗囉
幕後黑手係支那共產黨呀

唔係未決定，係未考慮

Unite and Heal!!!!

接見左d 死人領袖先啦

呀燈唔係想趙完鬆呀化

想睇blm 倒戈

我馮實力趙完鬆嘅吹呀

香港人信民主黨都係condom

祖拜登：你地既利用價值已經完左

唔想找數呀

點解要考慮？

未選前唔係好支持架咩

肯跪唔肯見

Biden暗啞底就係racist....利用你先支持你姐

人地捧住盤桔，企係門口等你好耐啦！

啲力架真係好無廉恥

BLM 有大台？

FOX:BLM領袖仍未打算接見拜登

又話侵種族歧視 登仔唔會

Black condom

應該用下腦都理解到

原本BLM用途就係為左搶票同係成功之後比拜登擊退或和平解決
要黎第一時間比拜登領功
BLM自己都一定知係咁做
但又怕拜登唔認數要佢交出一個位置/利益
黑人都唔會傻到又比人玩一鑊甘
坐監又要無著數仲要而家隨時比民兵美軍反攻
不過拜登同得魔鬼交易點都要付出代價

另外又要提返
希拉莉都比人篤過同佢合作既人有死於非命
BLM下場應該都係流血告終

燈燈：我㩒個制8000萬票都有呀～

Condom

錯
正確係
FOX: 拜登確認接見BLM 領袖遺妻

BLACK LIVE MATTER 手足

有更高層次嘅考慮

新防長:註阿富汗美軍要在1月15日前回家，海軍陸戰隊註白宮隊員已增加

今日無心情,唔見住

聖誕前肯定要提升國防級別

諗起柒婆connect哂所有人